A-le a-ni-go-di-yu a-ni-ga-na-ga-ti u-tsa-ti gv-wa-gi-lv-nv-hi ge-se-i, a-le go-hu-s-di u-hv ni-ga-dv u-sv-nv-hi ge-se a-gu-yi-s-gv-i, a-se-no v-tla o-si-yu yi-nu-li-s-da-ne-he-i, ka-ne-quo-ge-quo-s-gi-ni u-tlv-gv-i;
